辣殺16分 求賜教thei定asso

宜家兩間收左我
thei就讀食品安全 degree
hkcc asso就讀science

thei到底係咪真係咁撚伏
同埋jupas好唔好順便放埋poly個化學科技高級文憑

少壯不努力

Thei 除左engineering and design 其它898

睇你AIM咩啦,想升U就ASSO/HD,想平穩既咪THEI

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

讀ive engine hd都好過asso同咩食品安全

屌！！巴打
突破盲點啊你！！！！

不嬲唔建議DSE雞直接讀自資,因為ASSO/HD 2.X GPA都會有自資收

同樣HKCC Science offer
14號都唔接就冇

接曬d offer啦
差比錢呢步

巴打可唔可以分享下兩年嘅生活

一定asso, 你讀衰左得2.幾咪升thei
Thei offer 好似係 grad到就得

Asso升u有幾難 堂又少 課程又唔深 識大把人一年升ugc 有錢就玩得

Assohole仔 升返上degree未